有無人記得之前有單 城大生被揸下體

隱約記得幾個月有單咁既野
好似個官都叫個城大生繼續告但撤銷左控告

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

推